# Как поднять задание?

```
$ cd challenge
$ docker build -t viewsource .
$ docker run --rm -p 6789:6789 -ti viewsource
```

# Поля для CTFd

### Флаг

Случайное число между `FLAG{...}`, которое находится в переменной `FLAG` в файле `challenge/src/lib/app.rb`.

### Сложность

Низкая (50 очков)

### Название

Инопланетные технологии

### Описание

`ссылка на задание`

# Решение

Нажать правую кнопку мыши в браузере и посмотреть исходный код страницы.
